多左38萬人登記做選民，應該都係嚟送走保皇黨

香港人有希望

大家投票當日記得做埋孝子賢孫, 同屋企人飲完茶一齊去投票

送乜撚， 再唔企出來就來變軍政府

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

入面可能有一部分係種票人

唔好話議會無用
俾多一個理由你去投票，支持泛民/挑機素人

今次反送中，近200人被捕，佢地如被定罪
好多人會連生活都成問題

但區議員、立法會議員多自己人
至少可請佢地做助理

怕DQ？
選舉係另一條戰線，係呢條線既，要識得「支持基本法、支持一國兩剁」

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會